【統戰大揭秘】2049台灣大限？ 習帝目標兩個一百年

中共總書記習近平在去年10月中共十九大報告中提到，兩岸統一是中華民族偉大復興的「必然要求」，而實現這個「偉大復興」的時間是2049年，即中共建政100周年之際。換言之，中共已為統一定出「死線」，兩岸還有30年時間博弈。

美國前駐華大使芮孝儉（Stapleton Roy）認為，習近平報告雖未明確提出統一時間表，但外界「必須把這個期限放在心上」。他認為30年時間在人類歷史不過是滄海一粟，且習曾引鄧小平的話指：台灣問題「不能留給下一代」解決，意思已經十分明確。

習近平上台後提出兩個一百年奮鬥目標：第一個是中共成立100周年（2021年）時，內地全面建成小康社會；第二個是中共建政100周年（2049年）時，建成富強、民主、文明、和諧的社會主義現代化國家，實現中華民族的偉大復興。

海外曾有親中媒體報道時，引北京涉台知情人士稱，習近平「肯定要在任內解決台灣問題」。習出生於1953年，到2049年將96歲，按中共現行規矩，其兩屆任期到2022年止，但有消息指當局正擬修憲改章程，為習謀求終身制鋪路。

收撚皮喇支那狗
之前又話2020而家又話2040
人唔笑你自己都叫

發夢

不如定聽日 啦

咩野中華民族復興？
根本無中華民族
中華民族只係偽政治名詞

G持雜種早日稱帝
對外宣揚大國勃起夢

睇中國聽唔聽話啦，聽話美國就減少賣武器比台灣國，美國大把武器要賣搵錢

鬥唔過既就唔洗搵你呢d支那來炮炮啦

我就希望佢快D打臺灣，跟住又輸比臺灣，趁早解體，正